今日JM9咁多孤獨撚

典解嘅

搵人答我呀

人地1010
佢1111得碌棍

咁撚樣，點解唔做萬能插吖
又1又0又1又0又1又0又1又0
九支半九支九支半九支九支半九支